{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302700",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한우마을"
    },
    "text": "ハヌマウル\\n\n忠清南道舒川郡板橋面玄岩里144-341階\\n\n食事をするのに最適な韓牛専門店です。 漢城大学校の近くに位置するここでは、生肉/ロースを提供しており、営業時間は11:00から21:00までです。 月曜日は1、3週目は休みです。 また、ここは92席あり、大きなグループや集まりにも適しています。 値段は安い方で、1等級以上の韓牛だけを扱って新鮮な肉を楽しめるのも大きなメリットです。 韓牛の鮮度と味を保障し、信じて楽しむことができる場所です。 特に、口の中でとろける韓牛は、韓牛村でしか味わえない特別な味です。 こんなにおいしい食事を一緒にする良い人たちと一緒に韓牛村を訪問して楽しい経験を作ってみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓牛専門店ハヌマウルはどこにありますか？",
            "answer": "ハヌマウルは忠清南道舒川郡板橋面玄岩里144-341階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌマウルではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ハヌマウルでは生肉とロースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌマウルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハヌマウルの営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "ハヌマウルは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ハヌマウルは月曜日と1、3週目に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌマウルは大人数や集まりにも適していますか？",
            "answer": "はい、ハヌマウルは92席あり、大人数や集まりにも適しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌマウルの値段はどのくらいですか？",
            "answer": "ハヌマウルは値段が安く、1等級以上の韓牛のみを扱っています。"
        },
        {
            "question": "ハヌマウルは新鮮な肉を提供していますか？",
            "answer": "はい、ハヌマウルでは新鮮な肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌマウルは韓牛の鮮度と味を保障していますか？",
            "answer": "はい、ハヌマウルは韓牛の鮮度と味を保障しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌマウルは韓牛村でしか味わえない特別な味を提供していますか？",
            "answer": "はい、ハヌマウルでは口の中でとろける韓牛を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハヌマウルを訪れると楽しい経験を作ることができますか？",
            "answer": "はい、ハヌマウルを訪れると良い人たちと一緒においしい食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 379
    }
}